訓左岩岩笑聲，球王美斯淘汰賽入左幾多粒？

？？？

？？

幫你

下年補返 你睇撚住黎！

又話同C朗同一水平既

最後入四球反cup，發夢個陣

四強美斯出唔出到?

足球上帝

決賽出到

上帝唔想入波咋，下年入夠一打比你睇

留定名先 下年拎返出黎bin

疤狗死撚哂

下年8強入10球 睇撚住呀！

上帝做事唔洗你管

4強出到？

歐聯4強美斯出到？

今晚打fifa 入番你4粒

今場美屍拎mvp啦

樓主咪甘能肉酸啦
人地足球上帝牙

On9仔

下場咪入